點睇應唔應該私了淘寶貨件或順豐職員

仲淘寶丫拿

貨都仲可以，職員不了
最好直接衝入解放軍營插旗

唔係每個sf職員都係運淘寶嘢咖

私了埋樓主呢個新移民

咁快有咁多淘寶用家負評

咁你運淘寶貨既 唔該選擇要貨定要人

咁又點 我食過tg食過橡膠彈洗唔洗同你講

收皮啦 波台假膠 破樸吧（#251052）

千奇唔好直接燒自存櫃
要好多錢一部架

呢d櫃 十個有9個都係裝淘寶單

私了智能櫃

咁又點 因為我係假膠 所以你要剝奪我既權利？

咪膠啦，人地搞鳩你咩？

咁中銀有冇搞鳩你呀 小米有冇搞鳩你呀

親 您的包裹已燒毀

有

咪玩啦 職員係香港人黎

現階段不建議開新戰線

記得開不推文回覆先好同隻癲狗玩

咁樣咪燒左人地d貨

Sf除咗淘寶仲有好多其他國家既單 咪搞錯人
利申 成日日韓訂野都係用順豐

善用不推文

想問平時d玩具係經邊間運輸？
自己斷供應鏈無著數

啲廢老都係香港人

鬼 唔駛黎煽動

了左你老豆老母先

而且淘寶都冇預sf好奈la

又割？我好傷心💔

講得依句多數都係冷氣軍師

不了

冇撚用建議
摺埋喇

落黎啜資源之後放風打唔關事既人 正賤種

其實好多人用sf運本地野

條友真係唔識架喎

有無去黃網店買過野呀？
全撚部用sf架

貨件ok
職員就算

雖然佢係中資

但我覺得依家唔好再擴大戰線

手足都會攰，唔可以一次過應付到太多方面

同埋順豐唔係淨係運淘寶，亦都有運好多公司文件

中資應該係運動之後再搞，可以用杯割，罷買，罷用等方式

依家搞左360同美心先，因為呢d 出師有名

拉

SF好似會賠返件貨物所價值個個金額比收方，所以買家又會再攞啲錢黎買多次咁請問你搞到邊個？仲要手足冒險去做

低能仔

樓主未試過上網買野? 本地網購好多都會用sf

on9

Jm9

要私了都係私了果d集運公司先la，佢地先係港豬淘寶收貨既主要途徑

咪鳩啦

各位要屌鳩條on9仔 開不推文啊記得

咁順豐 淘寶都有

黑警都係香港人

有排都未論到職員

衝入解放軍營插旗啦

其實順豐啲貨先唔係淘寶 淘寶集運嗰啲好似唔用順豐

打貨 唔打人
拉

真係有講出嚟搏拉咩

因為我信連尼住 我信你地

體育台

佢地打份工啫 比條生路人地行下

差佬都係

On9

對準目標 咪亂咁點火

樓豬露晒底

大家可以block樓主 要有獨立思考 唔好人云亦云

職你老母員，就算３６０，我地有冇搞過職員？

邊個搞職員我即割，係一定割

咁關個職員咩事啊？

唔割，核彈都唔割，佢地全部罪有應得，同tvb記者一樣，無個可憐，咁有骨氣，咪辭職囉

識獨立思考就唔洗block人既
係唔識獨立思考既人先要你教埋佢block邊個姐

幫佢打工=幫佢賺錢=幫兇=我地敵人

yes

大陸仔

幾時私了過職員？

辛苦晒喎

你好on9 中學畢業未？幾多公司既前線係黃你知唔知 你搞人姐係你割人先

不推文呀，各位

講好私了係有人攻擊至做

拉返先
大家諗吓，私了佢間舖，佢哋保險賠唔哂，冇幾日生意嘅損失大過冇一個員工啦，點解要吓吓去私了職員呀？
咁大家係咪要私了埋公墓猿，而明明佢哋話與民同行嗰陣你哋拍哂手？

借位推

冇罷工既手足入黎做任務！
[捐獻師] [1111] 5%捐獻challenge

痴撚線 咁美心員工係咪都要打？

有病 順豐一定只送淘寶件?

弱撚智

點樣可以幫樓主搵返個腦返黎

我朋友係順豐職員 佢話做果區後生既多數都係黃 甚至會發夢
但呢個時候仲要搞呢d分化 我唔知你係咩目的
你話你食過tg 橡膠彈 咁人地食過又有冇話過你知？
你自己唔鐘意順豐 人地又冇做過d乜野 就帶風向去搞人地
唔該你認清楚邊個先係我地既敵人

林鄭夠係香港人啦

后果自負

馬雲都係香港人(有香港身分證)

弱智仔

唔好搞職員 識得嘅幾個有出黎發夢 入過醫院。係都搞d表過態 撐中 撐警嘅先啦

屌你老母 我有時係日本amazon有時用大陸公司送 乜撚野都話要私了 你想死啦 何況有d件係公司野黎 你地係咪痴撚哂線呀？

咁洗唔洗私了埋公務員呀

裝修都唔會入去打職員啦

順豐係由香港人起家嫁，做下資料搜集先啦

點解要搞順豐職員，今朝搭𨋢先見到有個喺到睇失蹤名單仲成日戴口罩送貨

拉，冇比弱智分化狗亂黎

睇嚟大家都唔反對私了淘寶貨件

五毛又出沒

我識幾個前線係sf 倉務員

個post玩分化？

五毛分化狗

假膠黎

關職員L事

喺吖，淘寶用遞四方香港

有Sf員工六月已經送物資！

我未試過淘寶唔清楚 但好多地方都係用順豐寄嚟香港 我之前台灣同外國買衫都係用順豐寄嚟

打鳩班人就岩 用大陸野

講真 殺曬班淘寶用家我都唔割

係 我十卜

連淘寶都唔敢攞嚟開刀嘅話
呢場仗點會贏到

點解要搞360職員，今朝搭𨋢先見到有個喺到睇失蹤名單仲成日戴口罩送貨

之前見到有個sf職員個手機wallpaper係撐警poster
應該係個別例子

咁順豐創始人喺香港人嚟架嘛，可惜投咗共。

13噸包裹燒毀